覺唔覺打golf帶一隻手套果d人好撚小家？

扮有錢學人打golf，點知連手套都買唔起，要人夾錢買一對